美國佬而家走嚟後悔啦

抵撚死, 人地民主黨搵班戲子做場戲, 再加大部份傳媒每日抹黑. 佢地偏聽唔理另一邊講過咩可以怪邊個? 最好就係想去笑鳩佢係豬, 重要講到明以後都係民主黨打骰等你班豬做奴隸提供養份俾社會上層人就得

哀鴻遍野

抵撚死

嘈少陣啦OK? 我登好忙呀, 仲諗緊要立法加幾多種性別

成班美豬抵撚死
冇架喇 4年後既美國已經爛哂 仲有邊個救得返轉頭

嘈嘈嘈
你地咁嘈登登點做野呀
仲要改美金廿蚊用黑人頭像架
派錢2000蚊？唔會派咁多架喇

認真，最少要加attack helicopter

佐治亞洲已經畀左第2次機會佢地揀返共和黨，最後都係揀盟主黨，無得冤

係咪即係四方西咁既意思